三月的獅子 二階堂最有型的肥仔

又捉到燃燒生命

今次仲要差少捉贏神

佢攞埋條命黎搏嘛

好鍾意呢個肥仔 睇動畫已經覺得個性格好撚正